你班友仔同我入黎，記者唔係condom

借朋友a/c 一用：

屌！警狗出沒！濫捕記者！同我推爆佢！

班仆街黑警自己黑就覺得人人都黑！濫「暴」之後，依家仲濫「捕」！之前PS、TG直射記者，915就升呢到水炮車射記者，拘捕學生記者（尋晚知衰放咗），但係仲有個網媒記者到依家仲被班冚家剷扣留緊！佢哋明顯想以殺一警百的方式，恐嚇傳媒，滅聲！！進一步控制香港言論自由

相關連結：

1）

2）

3）

‼️嚴正聲明‼️
‼️強烈要求警方立即釋放陣地文化記者‼️

4）立場新聞 （44:00）

屌啊，黑警而家開始搞記者，諗住滅香港人聲

推

保護記者，報導真相，人人有責

記者不是condom

推 記者不是condom

Tui

記者要保護！

屌佢老母 依家連記者都敢搞

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

死黑警而家係濫捕，諗住殺一儆百

重點係一d屬於規模細嘅機構記者，比班狗玩針對
蘋果立場個d 你有頭有面好難搞你
但依家好多網媒曝光率冇大報咁高
反而比班狗玩殘
好擔心個朋友

Pishhhhh

push

Pishhh

放左未

未

人手置頂

Push

已經過左超過48個鐘，仲未放人

係烏蠅

推記者不是condom

強烈要求警方立即釋放陣地文化記者